「點解紅唔起？」張靚穎又靚又唱得

點解咁多年都半紅不黑，香港人冇人識

另一個天堂好好聽

覺得佢好撚淫, 唱咩歌都有種想同佢扑野既衝動

終於等到你
但其實都係因為周興哲唱先識
對佢最深刻嘅記憶係 loving you~~~

好似有攻過日。以佢樣靚身材正又唱得應該會紅，但唔知點解紅唔到。香港人最熟應該係當年佢唱天下無雙， 秒殺香港班偽人！

佢咁都叫紅唔起？

唔陪訓咪無得紅

去過澳門聽佢演唱會，真係覺得好撚勁，把聲穿透到不得了。

無觀眾緣，靠做人第三者上位，佢都幾多負面新聞下，唱天下無雙,loving u果陣，已經係好多年前，以前紅過一排咁大把

香港冇人識

同期既周筆暢同李宇春屌打佢，應該係張靚穎無後台

張靚穎是目前大陸商業產值最高女歌手，年收入高達11億人民幣（約55億台幣）。

唔知你嘅紅唔起係咩定義

腥港人唔識等於唔紅啦

....你話食支煙，李榮浩屌打佢都讚同既...呢2件點同佢比

唔好推
我好耐之前已經聽緊

除左天下無雙 佢畫心個期都有紅

唱功無得同張靚穎比，講緊後台

毒撚打飛機算啦

以前紅過, 但未去到紅到癲果隻

邊夠你咁紅

比阿漿屌打

搞笑咋你？佢都唔紅
攻完美同大明星有合作
條腿正到仆街川妹又白又滑，不過勾人老公食老細，狐狸格

阿槳細細個就聽天下無雙，希望有一日同偶像一齊鳩叫，而家重紅過人

依家都仲係一線，咁都唔叫紅？

佢紅過周筆暢啦下話

個名有d怪

因為個名太娘啩，阿靚 阿靚

個樣好淫

條腿好撚正架

成個身體都散發住女人味，白滑、細細粒有身材，把聲好嬌個樣好自然唔生硬，又唔會自以為大明星就閪口閪面…

一言以蔽之：完美

而且佢差唔多所有歌曲風格都carry得到，唔會一味鳩叫，仲會唱廣東歌英文歌

「海豚公主」
呢個美譽真係好襯佢

張靚穎-後來

張靚穎-漫步人生路

真係好靚

我都覺佢真係人靚聲甜

講樣講身材川妹點都屌打廣東妹同死人妖

佢個樣其實好正氣，但朕女人味真係引撚死人

好想屌

個名好柒,好人好姐個名話自己靚,但佢又唔係真係好靚

推薦3首早期既歌

如果愛下去
G大調的悲傷
我們說好的

名黎嘅姐 你夠叫賭魔

隔住個mon都feel到佢浸女人香味

秒

不過我覺得，佢私下係淫底，但上台唱歌講嘢又好大方得睇，呢種女人真係最Perfect

佢個樣真係散發一種淫賤既味道, 一定係性愛機器,女上係咁UN, 仲要追撚含, 主動要黎多Q個種, 著咩衫都有少少想引你扑野既感覺, 好撚柒淫

有冇睇過佢落妝個樣架

香港真係出產唔到咁完美嘅女歌手，唯一諗到可以一戰嘅係已經收山嘅…

關心研

素顏個樣
死魚眼 40路師奶格

因為個名好柒

做人世咩依家，你唔問埋有冇睇過佢柯緊屎個樣

咁已經稱唔上靚

男友視角
好想攬實佢係咁法式濕吻

係用靚字都未夠，
正確啲講係靚到仆街呀

起大陸好紅 香港唔紅啫

靚？

佢把聲真係勁好聽

一個無個人特色嘅歌手註定唔會係樂壇頂尖位置

川妹好直接巴辣，之前迫婚
不過真係正，樣波腳聲全部頂級，中又得英又得，中國風嗰d歌佢唱勁撚有味道
大陸妹淨係服佢同姚貝娜，可惜

女神

最深印象係佢唱whole new world,好聽到痴線
佢唱歌係冇一般大陸個種老套

一早識啦
佢唱神雕俠侶首天下無雙

LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!
LET GO HAWKS!

一線鷹迷咁出名都無人識

我由靚穎唱loving you俾佢嘅海豚音吸引咗

後嚟睇劉亦菲套神鵰，片尾首天下無雙又係靚穎唱，好正！

有冇睇過未整之前

鬼佬都鐘意

有咩新歌?真係唔識

個樣雖然唔差
但太平凡樣，無特色
先睇樣我相信好多人up唔出佢個名

push

有邊個唔比gem屌打架

重未有 學人討論音樂 食屎啦你班撚樣

好撚癲！好撚正！ 聽到起雞皮

被原作曲人肯定為世界上聽過最好的cover

成日覺得fyy同佢個妝好似
我由天下無雙開始識佢 大細眼好正

個名太柒

譚維維好好多 , 都係近幾年先多人識

有無聽過永夜

咁都唔紅？？？

筆筆屌打你講果兩個喎

首唔知咩element紅撚到外國喎

推薦一首新歌 佢嘅咬字好清晰好有味道

超級女聲個時已經紅到依家

當佢真係紅果陣, 又會被 連登仔 反

咁 杜小喬呢??

好人好組叫自己小喬

所以唔紅

天下無雙

仲有個周筆暢 仲係唔係度

天生雞格， 咁既條件係都要中個頭去做小三， 仲要唔止一次
做三迫婚再離婚真係好7， 佢老母同班fans都頂佢唔順， 自己攞嚟衰

李宇春同張靚穎紅到外國
周筆暢而家收晒皮

係咪未睇過整容前嘅相？

你老母就係雞
小你老母三

on9 依一世都唔會有人唱得到佢首天下無雙

張靚穎係小三係雞係公廁

好正，好想同佢做朋友

譚維維真係好正 , 最好都係烏蘭巴托的夜

記得條女對腳好撚顛

佢叫床一定好撚正.....

淨係用天下無雙入面個 呀呀呀呀 都夠做啦

D港女唱k次次都點

真人串到仆街

講野仲好低B

深圳聽過簽唱會. 真係超高水準. 係仲好聽過MTV

佢個樣唔笑真係幾高傲，好似睇唔起人咁
好想征服呢啲女人

張靚穎喺大陸紅到仆街. 紅過晒呢2個+GEM.
張靚穎演唱會係買唔到.
同埋睇下微博follow 人數. 呢3個差好遠下

春哥係一種信仰，唔需要微博去支持

腳

佢隻眼好怪
唔同大細

佢係廣東人

好正

人地國寶級女歌手比你話紅唔起
點先叫紅呀，係咪樓主最紅

張靚穎，中國女歌手，四川成都人(From wiki )

鳩織了火花

有冇腳圖

最7 係當年上我是歌手早早出局，唔受觀眾認同，搞到佢好唔開心

不過首餓狼傳說

我是觀眾，唔受演員認同

佢唱歌係神奇超卓頂級
不過曲風唔係人人都識欣賞
小弟有時都會覺得唔襟聽

盡做

鄉下味濃，冇波

係咪lesbian

歌喉就無得頂，個樣都靚女，不過差咁啲辨識度

因為香港冇樂壇

J咗

睇你問嘅係咩人囉

你話張靚穎整西, 醜樣,孤狸精, 公廁...我都冇嘢好講.
話佢唔紅, 周筆暢李宇春都紅過佢. 係咪ON9

貼張相或片黎比較吓

全世界都識，係香港人唔識，坐井觀天之過

隔幾個回覆就走個傻仔入黎留啲咁嘅垃圾，但冇人理

好高音，但唔好聽

知你唔係人

佢勁過全盛時期嘅王菲

又係邊個知情人士同你講

呢啲叫冷艷，但佢唔係成日咁，笑起上黎仲好甜

太是正又會屈整容嘅啫

邊忽鄉下味？唔識就出少句聲啦

驗屍咁驗，唔差在講埋左面第三條頭髮長咗啲啦

所以，唔係鳩叫就係好聽，係嘅話啲廣場舞大媽都攞晒金曲金獎

其實大陸女仔好真我個性，冇香港女仔咁假，相處落會仲舒服

同JJ玩得好開心，笑得好甜

幫啲人貼埋，唔好再呱呱啫，其實素顏又點？實力身材性格唔係化妝出黎，叫人睇素顏嘅人，品評一個女人只睇塊面，真係膚淺到極點

其實幾襯，JJ唱歌又係技術同感情配合得恰到好處

接觸過

jed thx

下?咁都叫唔紅?
我十年前已識,果時佢好紅

譚維維真係淨係識鳩叫乜都無喇, 個樣又大陸味

好撚勁
我都係鐘意佢唱印象西湖雨, 嗚嗚喔嗚聲, 屌拿聲真係俾佢嗚幾下就射得

繼續吹，我地聽緊

老實講 我真係覺得佢樣 身材 唱功都完勝阿漿
阿漿唯一贏佢就係佢識埋創作

講唱高音迪瑪希都好正

對1腳正撚到

韓妹look又得 好想同佢扑野 條腿正到

玩腳都玩一晚啦

真係幾襯，但佢有新仔啦。
離左婚，大把人搶住溝佢，之前佢前夫阻止佢同任何男性接觸，一切生人勿近。王力宏實溝過佢，發夢都同佢唱歌，仲寫首另一個天堂俾佢，連娶個老婆都有個「靚」字。

最癲係佢唱呢「天下無雙」個時，佢只係21歲剛剛出道唔夠幾個月，錄左3次就搞掂就首華語樂壇難度系數10星既「天下無雙」，完全靠天賦去唱，仲未學過系統既科學發聲方法。

聲音辨識度低
冇乜個人風格
從來都唔缺唱功好嘅人，但要夠特別有個性先有話題吸引到人注意

阿漿可以彈埋樂器

樓主你都係返去聽菊梓喬吳若希啦⋯
張靚穎被美媒稱為亞洲Mariah Carey⋯
但我估樓主都未必知邊個係Mariah Carey...

其實唔係好明佢呢幾年做乜鳩
一隻碟都冇出
首dust my shoulder off唔好聽
D views都係睇個Mv
希望佢正正常常出隻國語碟like第七感
同埋咪再成日餓狼傳說+冬天𥚃的一把火

淨係首天下無雙同畫心已經夠j成世
未識佢個樣就已經因爲佢把聲而記得佢個人，依d先叫實力派。

紅唔起咩

屌唱下歌登下台十一億
前世做咩好事黎

咁我唔知邊個紅了

做乜撚

岩, 唱功好只係做歌手既入門條件, 真正吸引到人決定到紅唔紅既係唱商, 同高分低能一樣, 有好人都係高唱功低唱商

Who

結婚同離婚

唔好撚玩啦紅唔起，google下就知佢係繼coco之後第二個係歐美有知名度，打得入歐美市場既華語女歌手

香港點會唔識
Let Go Hawks

呢條腿我可以玩成年

正正係呢首令佢多咗好多外國人識，原唱都評價過話呢版係人類最好既翻唱 (原版有啲位係電腦合成)
總結黎講有樣有腳又有實力又國際化，算係大陸新一代招牌女歌手

本田岬

唔好玩啦
mc把聲厚咁多 而且佢又songwriter又producer
得音域可以相提並論

試下叫垃圾漿唱下天下無雙 畫心果d
漿同靚穎根本唔同等級 無得比
漿但識鳩叫 把聲又唔順耳

新人黎

對腳可以合到實一實，
一定係乖乖女黎

啱，所以張靚穎紅到全世界都識係有原因

Mariah Carey啲歌悶到仆街，鳩叫佢就叻，唱到完全冇feel都要吹奏

好撚白滑

好想插佢脾罅

張靚穎有份吹奏 佢當mc神咁拜

同龍心一齊癲

JJ係咁抽水

我估搞過嘢

喊到令我心痛

點解可以咁白滑

對腳正到

忍住唔好射